[{
    "id": "3",
    "user_id": "1",
    "start": "2013",
    "end": "2015 (Pdte el TFM)",
    "title": "M\u00e1ster Univ. en Enxe\u00f1ar\u00eda Inform\u00e1tica",
    "description": "M\u00e1ster Universitario en Enxe\u00f1er\u00eda Inform\u00e1tica en la Universidad de Vigo."
}, {
    "id": "2",
    "user_id": "1",
    "start": "2009",
    "end": "2013",
    "title": "Grado en Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica",
    "description": "Grado en Ingenier\u00eda Inform\u00e1tica en la Escuela Superior de Enxe\u00f1er\u00eda Inform\u00e1tica de Ourense"
}, {
    "id": "1",
    "user_id": "1",
    "start": "2007",
    "end": "2009",
    "title": "T\u00e9cnico superior de administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos",
    "description": "Ciclo superior de administraci\u00f3n de sistemas inform\u00e1ticos (ASI)"
}]